# Copyright (C) 2023 Hitomi
# This file is distributed under the same license as the WP Seamless Update package.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Seamless Update 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://docs.fuukei.org/\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-22 22:02+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-22 22:06+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"
"X-Domain: wp-seamless-update\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: node_modules\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: vendor\n"

#: includes/admin.php:18
msgid "WP Seamless Update Settings"
msgstr "WP 无缝更新设置"

#: includes/admin.php:19
msgid "Seamless Update"
msgstr "无缝更新"

#: includes/admin.php:78
msgid "Seamless Update Configuration"
msgstr "无缝更新配置"

#: includes/admin.php:85
msgid "Active Theme"
msgstr "活动主题"

#: includes/admin.php:93 includes/admin.php:878
msgid "Update Source URL"
msgstr "更新源 URL"

#: includes/admin.php:101 includes/admin.php:883
msgid "Number of Backups to Keep"
msgstr "保留备份数量"

#: includes/admin.php:110 includes/admin.php:895
msgid "Status & Actions"
msgstr "状态与操作"

#: includes/admin.php:117
msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

#: includes/admin.php:125
msgid "Manual Actions"
msgstr "手动操作"

#: includes/admin.php:134
msgid "Filesystem Test"
msgstr "文件系统测试"

#: includes/admin.php:167
msgid ""
"Warning: The active theme does not define INT_VERSION constant which is "
"required for seamless updates."
msgstr "警告：活动主题未定义无缝更新所需的 INT_VERSION 常量。"

#: includes/admin.php:176
msgid ""
"No active theme detected. Please activate a theme that supports seamless "
"updates."
msgstr "未检测到活动主题。请激活支持无缝更新的主题。"

#: includes/admin.php:190
msgid "Invalid Update Source URL."
msgstr "无效的更新源 URL。"

#: includes/admin.php:211
msgid ""
"The plugin will automatically use your currently active theme for seamless "
"updates. Please provide the URL for the update server."
msgstr "插件将自动使用您当前活动的主题进行无缝更新。请提供更新服务器的 URL。"

#: includes/admin.php:212
msgid ""
"The update server URL should point to an endpoint providing a JSON file (e."
"g., version.json) with `display_version`, `internal_version`, and a `files` "
"manifest (path, hash, url)."
msgstr ""
"更新服务器 URL 应指向提供 JSON 文件（例如 version.json）的端点，该文件包含 "
"`display_version`、`internal_version` 和 `files` 清单（路径、哈希值、URL）。"

#: includes/admin.php:234
#, php-format
msgid "Version: %s"
msgstr "版本：%s"

#: includes/admin.php:241
#, php-format
msgid "Supports seamless updates (INT_VERSION: %s)"
msgstr "支持无缝更新（INT_VERSION：%s）"

#: includes/admin.php:245
msgid ""
"Theme does not support seamless updates. INT_VERSION constant not found."
msgstr "主题不支持无缝更新。未找到 INT_VERSION 常量。"

#: includes/admin.php:250
msgid ""
"The plugin will automatically use your currently active theme for seamless "
"updates."
msgstr "插件将自动使用您当前活动的主题进行无缝更新。"

#: includes/admin.php:311
msgid "URL pointing to the JSON file containing update information."
msgstr "指向包含更新信息的 JSON 文件的 URL。"

#: includes/admin.php:323
msgid ""
"URL pointing to the JSON file containing update information. Changes are "
"automatically saved."
msgstr "指向包含更新信息的 JSON 文件的 URL。更改自动保存。"

#: includes/admin.php:332 includes/admin.php:427
msgid "Typing..."
msgstr "正在输入..."

#: includes/admin.php:336 includes/admin.php:431
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: includes/admin.php:348 includes/admin.php:444
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: includes/admin.php:356 includes/admin.php:372
msgid "Settings saved, refreshing..."
msgstr "设置已保存，正在刷新..."

#: includes/admin.php:388 includes/admin.php:453
msgid "Error saving"
msgstr "保存错误"

#: includes/admin.php:406
msgid ""
"Number of backups to retain. Set to 0 to disable backups (not recommended)."
msgstr "要保留的备份数量。设置为 0 将禁用备份（不推荐）。"

#: includes/admin.php:418
msgid ""
"Number of backups to retain. Set to 0 to disable backups (not recommended). "
"Changes are automatically saved."
msgstr "要保留的备份数量。设置为 0 将禁用备份（不推荐）。更改自动保存。"

#: includes/admin.php:467
msgid ""
"View the current status of the managed theme and perform manual actions."
msgstr "查看受管理主题的当前状态并执行手动操作。"

#: includes/admin.php:478
msgid "No target theme selected."
msgstr "未选择目标主题。"

#: includes/admin.php:484
msgid "Selected target theme is not installed or accessible."
msgstr "所选目标主题未安装或无法访问。"

#: includes/admin.php:489 includes/admin.php:504 includes/admin.php:1006
#: includes/admin.php:1192 includes/admin.php:1231 includes/ajax.php:43
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: includes/admin.php:497
msgid "Constant INT_VERSION not found in active theme functions.php"
msgstr "在活动主题的 functions.php 中未找到常量 INT_VERSION"

#: includes/admin.php:500
msgid "Theme not active, cannot read INT_VERSION"
msgstr "主题未激活，无法读取 INT_VERSION"

#: includes/admin.php:503
msgid "Never"
msgstr "从未"

#: includes/admin.php:527
msgid "Theme Name"
msgstr "主题名称"

#: includes/admin.php:532
msgid "Display Version"
msgstr "显示版本"

#: includes/admin.php:537
msgid "Internal Version"
msgstr "内部版本"

#: includes/admin.php:544
msgid "Last Check"
msgstr "上次检查"

#: includes/admin.php:551
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: includes/admin.php:557
msgid "Update issues detected. Possible solutions:"
msgstr "检测到更新问题。可能的解决方案："

#: includes/admin.php:559
msgid ""
"Check theme file permissions (should be 644 for files, 755 for directories)"
msgstr "检查主题文件权限（文件应为 644，目录应为 755）"

#: includes/admin.php:560
msgid ""
"Ensure the INT_VERSION constant is properly defined in your theme's "
"functions.php"
msgstr "确保在主题的 functions.php 中正确定义了 INT_VERSION 常量"

#: includes/admin.php:561
msgid "Verify the update server is accessible and returns valid data"
msgstr "验证更新服务器可访问并返回有效数据"

#: includes/admin.php:562
msgid "Review PHP error logs for detailed error messages"
msgstr "查看 PHP 错误日志获取详细错误信息"

#: includes/admin.php:565
msgid "Reset Error Status"
msgstr "重置错误状态"

#: includes/admin.php:573
#, php-format
msgid "Update scheduled for: %s"
msgstr "更新计划于：%s"

#: includes/admin.php:575
msgid "Cancel Scheduled Update"
msgstr "取消计划更新"

#: includes/admin.php:615
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: includes/admin.php:616
msgid "Manually trigger the update check process."
msgstr "手动触发更新检查流程。"

#: includes/admin.php:619
msgid "Check Now"
msgstr "立即检查"

#: includes/admin.php:632
msgid "Execute Update"
msgstr "执行更新"

#: includes/admin.php:633
msgid "Execute a scheduled or immediate update for your theme."
msgstr "执行主题的计划更新或立即更新。"

#: includes/admin.php:636
msgid "Execute Update Now"
msgstr "立即执行更新"

#: includes/admin.php:644
#, php-format
msgid "Update scheduled at: %s"
msgstr "更新计划于：%s"

#: includes/admin.php:663
msgid "Filesystem Access Test"
msgstr "文件系统访问测试"

#: includes/admin.php:664
msgid ""
"Check if WP_Filesystem can be initialized correctly for background "
"operations."
msgstr "检查是否可以为后台操作正确初始化 WP_Filesystem。"

#: includes/admin.php:667
msgid "Run Test"
msgstr "运行测试"

#: includes/admin.php:736
msgid "Ready for Updates"
msgstr "准备好更新"

#: includes/admin.php:738 includes/admin.php:781
msgid "INT_VERSION Missing"
msgstr "INT_VERSION 缺失"

#: includes/admin.php:745
msgid "Unknown Theme"
msgstr "未知主题"

#: includes/admin.php:749
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: includes/admin.php:755
#, php-format
msgid "By %s"
msgstr "作者：%s"

#: includes/admin.php:763
msgid "INT_VERSION constant not defined"
msgstr "INT_VERSION 常量未定义"

#: includes/admin.php:777
msgid "Update Requirements"
msgstr "更新要求"

#: includes/admin.php:781
#, php-format
msgid "INT_VERSION: %s"
msgstr "INT_VERSION：%s"

#: includes/admin.php:785
msgid "Update URL Set"
msgstr "更新 URL 已设置"

#: includes/admin.php:785
msgid "No Update URL"
msgstr "无更新 URL"

#: includes/admin.php:789
#, php-format
msgid "Backups: %d"
msgstr "备份：%d"

#: includes/admin.php:799
msgid "How It Works"
msgstr "工作原理"

#: includes/admin.php:808
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: includes/admin.php:821
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: includes/admin.php:834
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: includes/admin.php:847
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/admin.php:853
msgid ""
"Seamlessly updates your theme with zero downtime through a secure, automated "
"process."
msgstr "通过安全、自动化的流程无缝更新您的主题，无需停机时间。"

#: includes/admin.php:861
msgid "Update Configuration"
msgstr "更新配置"

#: includes/admin.php:898
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

#: includes/admin.php:921
msgid "Use these tools to diagnose and troubleshoot the update process."
msgstr "使用这些工具诊断和排除更新过程中的问题。"

#: includes/admin.php:936
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: includes/admin.php:937
msgid "Technical information about your WordPress environment."
msgstr "关于您的 WordPress 环境的技术信息。"

#: includes/admin.php:941
msgid "WordPress Version"
msgstr "WordPress 版本"

#: includes/admin.php:946
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: includes/admin.php:951
msgid "File Permissions"
msgstr "文件权限"

#: includes/admin.php:994 includes/update-processor.php:138
msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在检查更新..."

#: includes/admin.php:1014 includes/admin.php:1108 includes/admin.php:1199
#: includes/admin.php:1237
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: includes/admin.php:1018 includes/admin.php:1126 includes/admin.php:1164
#: includes/admin.php:1203 includes/admin.php:1241
msgid "AJAX Error:"
msgstr "AJAX 错误："

#: includes/admin.php:1044
msgid "Executing update..."
msgstr "正在执行更新..."

#: includes/admin.php:1119
msgid "Update process is not responding. Check server error logs."
msgstr "更新进程无响应。请检查服务器错误日志。"

#: includes/admin.php:1147
msgid "Testing filesystem access..."
msgstr "正在测试文件系统访问..."

#: includes/admin.php:1158
msgid "Success:"
msgstr "成功："

#: includes/admin.php:1160
msgid "Failed:"
msgstr "失败："

#: includes/admin.php:1217
msgid "Are you sure you want to cancel the scheduled update?"
msgstr "您确定要取消计划更新吗？"

#: includes/ajax.php:34
msgid "Plugin not configured (Target Theme or Update URL missing)."
msgstr "插件未配置（缺少目标主题或更新 URL）。"

#: includes/ajax.php:40
msgid "Update check triggered. Status will update automatically in a moment."
msgstr "更新检查已触发。状态将在稍后自动更新。"

#: includes/ajax.php:69
msgid "Could not initialize WP_Filesystem."
msgstr "无法初始化 WP_Filesystem。"

#: includes/ajax.php:82
msgid ""
"Failed to retrieve filesystem credentials non-interactively. This might "
"require direct filesystem access or specific constants (FS_METHOD, FTP_HOST, "
"etc.) defined in wp-config.php for background tasks."
msgstr ""
"无法非交互式获取文件系统凭据。这可能需要在 wp-config.php 中定义直接文件系统访"
"问或特定常量（FS_METHOD、FTP_HOST 等）以用于后台任务。"

#: includes/ajax.php:89
msgid ""
"WP_Filesystem() failed to initialize with the retrieved credentials. Check "
"filesystem permissions and ownership."
msgstr "使用获取的凭据初始化 WP_Filesystem() 失败。检查文件系统权限和所有权。"

#: includes/ajax.php:92
#, php-format
msgid "Attempted method: %s"
msgstr "尝试的方法：%s"

#: includes/ajax.php:102
#, php-format
msgid "Successfully initialized using the '%s' method."
msgstr "使用\"%s\"方法成功初始化。"

#: includes/ajax.php:128
msgid "Target theme not configured."
msgstr "目标主题未配置。"

#: includes/ajax.php:133
msgid "Execution started, status unknown."
msgstr "执行已开始，状态未知。"

#: includes/ajax.php:145
msgid "Update URL not configured."
msgstr "更新 URL 未配置。"

#: includes/ajax.php:152
msgid "Failed to fetch update information from remote server."
msgstr "无法从远程服务器获取更新信息。"

#: includes/ajax.php:159
msgid "Target theme is not active. Please activate it first."
msgstr "目标主题未激活。请先激活它。"

#: includes/ajax.php:164
msgid "INT_VERSION constant not defined in active theme."
msgstr "活动主题中未定义 INT_VERSION 常量。"

#: includes/ajax.php:173
#, php-format
msgid ""
"No update needed. Current version (%s) is up to date or newer than remote "
"version (%s)."
msgstr "无需更新。当前版本（%s）已是最新或比远程版本（%s）更新。"

#: includes/ajax.php:191
msgid "Update execution in progress..."
msgstr "更新执行进行中..."

#: includes/ajax.php:239
msgid "Execution finished, status unknown."
msgstr "执行完成，状态未知。"

#: includes/ajax.php:243 includes/update-processor.php:579
#, php-format
msgid "Update failed with error: %s"
msgstr "更新失败，错误：%s"

#: includes/ajax.php:248 includes/update-processor.php:601
#, php-format
msgid "Update failed with fatal error: %s"
msgstr "更新失败，致命错误：%s"

#: includes/ajax.php:259
msgid "(Stray output captured, check PHP error log)"
msgstr "（捕获到意外输出，请检查 PHP 错误日志）"

#: includes/ajax.php:282
msgid "Update execution completed."
msgstr "更新执行完成。"

#: includes/ajax.php:282 includes/ajax.php:288 includes/ajax.php:295
msgid "Final Status:"
msgstr "最终状态："

#: includes/ajax.php:288
msgid ""
"Update execution finished, but final status is unclear or indicates an issue."
msgstr "更新执行完成，但最终状态不明确或表明有问题。"

#: includes/ajax.php:295
msgid "Update execution failed."
msgstr "更新执行失败。"

#: includes/ajax.php:308 includes/ajax.php:338 includes/ajax.php:391
#: includes/ajax.php:445 includes/ajax.php:507
msgid "Permission denied."
msgstr "权限被拒绝。"

#: includes/ajax.php:318 includes/ajax.php:348 includes/ajax.php:399
msgid "No target theme configured."
msgstr "未配置目标主题。"

#: includes/ajax.php:323 includes/ajax.php:327
msgid "Status reset by admin."
msgstr "状态已被管理员重置。"

#: includes/ajax.php:326
msgid "Error status has been reset."
msgstr "错误状态已重置。"

#: includes/ajax.php:356
msgid "No scheduled update found."
msgstr "未找到计划更新。"

#: includes/ajax.php:364
msgid "Failed to cancel scheduled update."
msgstr "取消计划更新失败。"

#: includes/ajax.php:372 includes/ajax.php:376
msgid "Scheduled update cancelled by admin."
msgstr "计划更新已被管理员取消。"

#: includes/ajax.php:375
msgid "Scheduled update has been cancelled."
msgstr "计划更新已取消。"

#: includes/ajax.php:411
msgid "Progress tracking function not available"
msgstr "进度跟踪功能不可用"

#: includes/ajax.php:429
#, php-format
msgid "Error getting update progress: %s"
msgstr "获取更新进度出错：%s"

#: includes/ajax.php:457
msgid "No setting name provided."
msgstr "未提供设置名称。"

#: includes/ajax.php:471
msgid "Invalid URL format."
msgstr "无效的 URL 格式。"

#: includes/ajax.php:482
msgid "Unknown setting."
msgstr "未知设置。"

#: includes/ajax.php:496
msgid "Setting saved successfully."
msgstr "设置保存成功。"

#: includes/ajax.php:522
msgid "No active theme detected."
msgstr "未检测到活动主题。"

#: includes/ajax.php:529
msgid "Theme does not exist."
msgstr "主题不存在。"

#: includes/ajax.php:549
msgid "Only the active theme is supported for seamless updates."
msgstr "只有活动主题才支持无缝更新。"

#: includes/ajax.php:568
msgid "SSU_URL constant found and automatically saved to settings."
msgstr "找到 SSU_URL 常量并已自动保存至设置。"

#: includes/ajax.php:575
msgid "SSU_URL constant found in theme."
msgstr "在主题中找到 SSU_URL 常量。"

#: includes/ajax.php:582
msgid "SSU_URL constant not found in theme."
msgstr "在主题中未找到 SSU_URL 常量。"

#: includes/class-wpsu-base.php:70
msgid "Every 2 hours"
msgstr "每 2 小时"

#: includes/hooks.php:243
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/security.php:31
msgid "You do not have sufficient permissions to perform this action."
msgstr "您没有足够的权限执行此操作。"

#: includes/security.php:32
msgid "Permission Error"
msgstr "权限错误"

#: includes/security.php:107
#, php-format
msgid ""
"Invalid theme operation request. Requested theme: %s, Configured theme: %s"
msgstr "无效的主题操作请求。请求的主题：%s，已配置的主题：%s"

#: includes/security.php:109
msgid "Security Error"
msgstr "安全错误"

#: includes/security.php:261
msgid "Invalid URL"
msgstr "无效的 URL"

#: includes/update-checker.php:35
msgid "Plugin not configured."
msgstr "插件未配置。"

#: includes/update-checker.php:41
msgid "Target theme not found or not checked by WordPress."
msgstr "目标主题未找到或未被 WordPress 检查。"

#: includes/update-checker.php:47
msgid "Target theme does not exist."
msgstr "目标主题不存在。"

#: includes/update-checker.php:79
#, php-format
msgid "Using cached INT_VERSION (%s). Constant not defined in active theme."
msgstr "使用缓存的 INT_VERSION（%s）。活动主题中未定义常量。"

#: includes/update-checker.php:85
msgid "Could not read INT_VERSION from active theme functions.php."
msgstr "无法从活动主题的 functions.php 读取 INT_VERSION。"

#: includes/update-checker.php:88
msgid ""
"Target theme not active, cannot read INT_VERSION and no cached value "
"available."
msgstr "目标主题未激活，无法读取 INT_VERSION，且无可用缓存值。"

#: includes/update-checker.php:94
msgid "Attempting to read INT_VERSION by analyzing theme files..."
msgstr "正在尝试通过分析主题文件读取 INT_VERSION..."

#: includes/update-checker.php:113
#, php-format
msgid "Extracted INT_VERSION (%s) from theme files."
msgstr "已从主题文件中提取 INT_VERSION（%s）。"

#: includes/update-checker.php:139
msgid "Failed to fetch or parse remote update info."
msgstr "获取或解析远程更新信息失败。"

#: includes/update-checker.php:146
#, php-format
msgid "Standard update available (Display Version %s > %s). Letting WP handle."
msgstr "标准更新可用（显示版本 %s > %s）。由 WP 处理。"

#: includes/update-checker.php:155
#, php-format
msgid ""
"Internal update needed (Remote Internal: %s > Local INT_VERSION: %s). "
"Scheduling update."
msgstr ""
"需要内部更新（远程内部版本：%s > 本地 INT_VERSION：%s）。正在安排更新。"

#: includes/update-checker.php:180
#, php-format
msgid "Internal Update Available: %s"
msgstr "内部更新可用：%s"

#: includes/update-checker.php:198
#, php-format
msgid "Theme is up to date (Display: %s, INT_VERSION: %s)."
msgstr "主题已是最新（显示：%s，INT_VERSION：%s）。"

#: includes/update-checker.php:204
#, php-format
msgid "Remote display version (%s) is older than local (%s). No action taken."
msgstr "远程显示版本（%s）早于本地版本（%s）。未采取操作。"

#: includes/update-processor.php:28
msgid ""
"Update failed: Security verification failed - Theme operation not authorized."
msgstr "更新失败：安全验证失败 - 主题操作未授权。"

#: includes/update-processor.php:34
#, php-format
msgid "Update failed: Security verification error - %s"
msgstr "更新失败：安全验证错误 - %s"

#: includes/update-processor.php:55
msgid "Starting update process (package mode)..."
msgstr "正在启动更新进程（包模式）..."

#: includes/update-processor.php:69
msgid "Configuration mismatch or missing"
msgstr "配置不匹配或缺失"

#: includes/update-processor.php:70
msgid "Update failed: Configuration mismatch or missing."
msgstr "更新失败：配置不匹配或缺失。"

#: includes/update-processor.php:78
msgid "Update failed: Target theme not found."
msgstr "更新失败：未找到目标主题。"

#: includes/update-processor.php:100
msgid "Could not read INT_VERSION in theme"
msgstr "无法在主题中读取 INT_VERSION"

#: includes/update-processor.php:101
msgid ""
"Update failed: Could not read INT_VERSION in background task. Is the theme "
"active?"
msgstr "更新失败：无法在后台任务中读取 INT_VERSION。主题是否激活？"

#: includes/update-processor.php:110
msgid "Update failed: Could not access upload directory."
msgstr "更新失败：无法访问上传目录。"

#: includes/update-processor.php:144
msgid "Could not fetch remote version info"
msgstr "无法获取远程版本信息"

#: includes/update-processor.php:145
msgid "Update failed: Could not fetch remote version info."
msgstr "更新失败：无法获取远程版本信息。"

#: includes/update-processor.php:148
msgid "Found update information"
msgstr "找到更新信息"

#: includes/update-processor.php:156
msgid "Remote info is missing package details"
msgstr "远程信息缺少包详细信息"

#: includes/update-processor.php:157
msgid "Update failed: Remote information is incomplete for package update."
msgstr "更新失败：远程信息不完整，无法进行包更新。"

#: includes/update-processor.php:171
#, php-format
msgid "Update failed: Display version mismatch (Remote: %s, Local: %s)."
msgstr "更新失败：显示版本不匹配（远程：%s，本地：%s）。"

#: includes/update-processor.php:179
msgid "No update needed. Remote version is not newer than current version."
msgstr "无需更新。远程版本不比当前版本更新。"

#: includes/update-processor.php:204
msgid ""
"Update failed: Could not get filesystem credentials. Check wp-config.php "
"settings."
msgstr "更新失败：无法获取文件系统凭据。检查 wp-config.php 设置。"

#: includes/update-processor.php:215
msgid ""
"Update failed: Could not initialize filesystem. Check credentials/"
"permissions."
msgstr "更新失败：无法初始化文件系统。检查凭据/权限。"

#: includes/update-processor.php:223
msgid "Update failed: Filesystem object not available after initialization."
msgstr "更新失败：初始化后文件系统对象不可用。"

#: includes/update-processor.php:232
msgid "Update failed: Could not access theme directory. Check permissions."
msgstr "更新失败：无法访问主题目录。检查权限。"

#: includes/update-processor.php:241
msgid "Update failed: Could not write to theme directory. Check permissions."
msgstr "更新失败：无法写入主题目录。检查权限。"

#: includes/update-processor.php:249
msgid "Step 1: Downloading update package..."
msgstr "步骤 1：下载更新包..."

#: includes/update-processor.php:257
msgid "Failed to create temporary base directory"
msgstr "无法创建临时基础目录"

#: includes/update-processor.php:258
msgid "Update failed: Could not create temporary base directory."
msgstr "更新失败：无法创建临时基础目录。"

#: includes/update-processor.php:265
msgid "Failed to create temporary directory"
msgstr "无法创建临时目录"

#: includes/update-processor.php:266
msgid "Update failed: Could not create temporary directory."
msgstr "更新失败：无法创建临时目录。"

#: includes/update-processor.php:285
#, php-format
msgid "Update failed: Could not download update package. Error: %s"
msgstr "更新失败：无法下载更新包。错误：%s"

#: includes/update-processor.php:289
msgid "Verifying package integrity..."
msgstr "正在验证包完整性..."

#: includes/update-processor.php:297
msgid "Update failed: Could not read downloaded package for verification."
msgstr "更新失败：无法读取下载的包进行验证。"

#: includes/update-processor.php:306
msgid "Update failed: Package integrity check failed."
msgstr "更新失败：包完整性检查失败。"

#: includes/update-processor.php:314
msgid "Update failed: Could not move downloaded package to temporary location."
msgstr "更新失败：无法将下载的包移至临时位置。"

#: includes/update-processor.php:320
msgid "Extracting update package..."
msgstr "正在解压更新包..."

#: includes/update-processor.php:326
msgid "Update failed: Could not create extraction directory."
msgstr "更新失败：无法创建解压目录。"

#: includes/update-processor.php:335
#, php-format
msgid "Update failed: Could not extract update package. Error: %s"
msgstr "更新失败：无法解压更新包。错误：%s"

#: includes/update-processor.php:351
msgid "Download or extraction failed. Update aborted."
msgstr "下载或解压失败。更新已中止。"

#: includes/update-processor.php:357
msgid "Update package downloaded and extracted"
msgstr "更新包已下载并解压"

#: includes/update-processor.php:366
msgid "Step 2: Backup disabled, skipping..."
msgstr "步骤 2：备份已禁用，跳过..."

#: includes/update-processor.php:368
msgid "Step 2: Creating backup..."
msgstr "步骤 2：创建备份..."

#: includes/update-processor.php:374
msgid "Update failed: Could not create backup directory."
msgstr "更新失败：无法创建备份目录。"

#: includes/update-processor.php:381
msgid "Update failed: Could not create specific backup directory."
msgstr "更新失败：无法创建特定备份目录。"

#: includes/update-processor.php:386
msgid "Creating theme backup..."
msgstr "正在创建主题备份..."

#: includes/update-processor.php:395
#, php-format
msgid "Backup failed: %s"
msgstr "备份失败：%s"

#: includes/update-processor.php:396
#, php-format
msgid "Update failed: Could not backup theme. Error: %s"
msgstr "更新失败：无法备份主题。错误：%s"

#: includes/update-processor.php:401
msgid "Backup completed successfully"
msgstr "备份成功完成"

#: includes/update-processor.php:405
msgid "Step 3: Preparing staging area..."
msgstr "步骤 3：准备暂存区域..."

#: includes/update-processor.php:411
msgid "Failed to create staging directory"
msgstr "无法创建暂存目录"

#: includes/update-processor.php:412
msgid "Update failed: Could not create staging directory."
msgstr "更新失败：无法创建暂存目录。"

#: includes/update-processor.php:415
msgid "Creating staging copy of theme..."
msgstr "正在创建主题的暂存副本..."

#: includes/update-processor.php:424
#, php-format
msgid "Failed to create staging copy: %s"
msgstr "无法创建暂存副本：%s"

#: includes/update-processor.php:425
#, php-format
msgid "Update failed: Could not copy theme to staging directory. Error: %s"
msgstr "更新失败：无法将主题复制到暂存目录。错误：%s"

#: includes/update-processor.php:429
msgid "Staging area prepared successfully"
msgstr "暂存区域准备成功"

#: includes/update-processor.php:432
msgid "Step 4: Applying updates to staging area..."
msgstr "步骤 4：将更新应用到暂存区域..."

#: includes/update-processor.php:486
#, php-format
msgid "Applied %d file updates to staging area"
msgstr "已将 %d 个文件更新应用到暂存区域"

#: includes/update-processor.php:492
msgid "Step 6: Activating the new version..."
msgstr "步骤 6：激活新版本..."

#: includes/update-processor.php:540
msgid "New version activated and verified"
msgstr "新版本已激活并验证"

#: includes/update-processor.php:544
msgid "Step 7: Finalizing update..."
msgstr "步骤 7：完成更新..."

#: includes/update-processor.php:565
#, php-format
msgid ""
"Update successful. Remote Internal Version: %s (Local INT_VERSION should "
"reflect this after update)."
msgstr "更新成功。远程内部版本：%s（更新后本地 INT_VERSION 应显示此版本）。"

#: includes/update-processor.php:566
#, php-format
msgid "Update successful to internal version %s"
msgstr "成功更新到内部版本 %s"

#: includes/update-processor.php:634
msgid "Update failed. Rollback failed (Filesystem unavailable)."
msgstr "更新失败。回滚失败（文件系统不可用）。"

#: includes/update-processor.php:656
msgid ""
"Update failed. CRITICAL: Rollback failed (No backup available, theme "
"directory missing). Manual intervention required."
msgstr "更新失败。严重：回滚失败（无可用备份，主题目录缺失）。需要手动干预。"

#: includes/update-processor.php:659
msgid ""
"Update failed. Rollback skipped (No backup available, original theme "
"directory untouched)."
msgstr "更新失败。跳过回滚（无可用备份，原始主题目录未触及）。"

#: includes/update-processor.php:675
msgid ""
"Update failed. Rollback failed (Could not delete existing theme directory). "
"Manual intervention required."
msgstr "更新失败。回滚失败（无法删除现有主题目录）。需要手动干预。"

#: includes/update-processor.php:693
msgid ""
"Update failed. CRITICAL: Rollback failed during restore from backup. Manual "
"intervention required."
msgstr "更新失败。严重：从备份恢复时回滚失败。需要手动干预。"

#: includes/update-processor.php:697
msgid "Update failed. Successfully rolled back to previous version."
msgstr "更新失败。已成功回滚到先前版本。"

#: includes/update-processor.php:732
#, php-format
msgid "Update failed: %s"
msgstr "更新失败：%s"

#: includes/update-processor.php:735 includes/update-processor.php:739
msgid "Update in progress: "
msgstr "更新进行中："

#: includes/update-processor.php:736
msgid "Update successful. "
msgstr "更新成功。"

#: includes/update-processor.php:754
msgid "No update in progress"
msgstr "没有正在进行的更新"

#: includes/update-processor.php:802
#, php-format
msgid ""
"Update process stalled at \"%s\". Server may have timed out. Check PHP error "
"logs for details."
msgstr ""
"更新进程在\"%s\"处停滞。服务器可能已超时。查看 PHP 错误日志获取详细信息。"
